有無咩方法去證明自己係正常人？

如題 請賜教

無

*可以證明

冇

痴線佬:我無痴線

首先要有個正常樣

唔洗證明 照常起身返工放工沖涼訓教就得

唔好亂答啲唔正常嘅問題

利申唔正常

咩係正常？你嘅正常可以係我嘅唔正常。當你覺得你唔正常可能其實你係最正常。冇人知咩係正常

其實依個世界本來就無所謂既正唔正常

只要地球得返我一個

咁點解有啲人會被認為痴線？

理性討論

呢個問題就好似係精神病院點樣話俾醫生知自己唔係精神病人一樣
個答案就係 唔去話俾醫生聽我冇精神病
只需要做正常人會做嘅野
配合醫生嘅指示 聽聽話話
遲早都會放出黎

而證明自己係正常人嘅方法 就係唔去證明自己係正常人
做正常人會做嘅野
因為一個正常人 唔會無啦啦去做一啲證明自己正常嘅野
如果一個人要唸證明自己正常 咁佢一定係唔正常

結論：樓主可能唔正常

識屙屎咪正常（唔包抿）

只要做大部份人認為係正常嘅事，你就會被大部份人認為係「正常人」，但事實上你係唔係正常人，你又點知。你一直以為嘅正常，係其他人眼中可能係唔正常。

咁假如我做一啲我覺得唔正常嘅事 但社會認為係正常嘅事 咁我係一個咩人？

可能1999

社會大多數做咩你跟著做就得
你唔跟就係Deviance，跟左就等於證明自己係正常人

正常嘅痴線佬

所以正常人嘅定義就係大多數既人？

Ruling Class，醫生呢啲有權力定義乜嘢係唔正常既人

YES
所以古時有人提出地球係圓嘅
個個都當佢痴線

咁咪姐係獨裁？